# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2011 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2011-11-13 14:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-27 04:18+0200\n"
"Last-Translator: yfdyh000 <yfdyh000@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"
"Generated-By: Babel None\n"

#. style-info:tap-space-html
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Tap <div class=\"webxray-kbd\">space bar</div> to edit this style."
msgstr "按一下 <div class=\"webxray-kbd\">空格键</div> 以编辑此样式。"

#. style-info:style-change
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "style change"
msgstr "样式变更"

#. mix-master:too-big-to-change
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "That element is too big to remix. Try selecting a smaller one!"
msgstr "要混搭的元素太大了，请选择小一点的元素！"

#. mix-master:too-big-to-remix-html
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid ""
"<div>That <code>&lt;${tagName}&gt;</code> element is too big to remix. "
"Try selecting a smaller one!</div>"
msgstr "<div>要混搭的 <code>&lt;${tagName}&gt;</code> 元素太大，请选择小一点的元素！</div>"

#. mix-master:deletion
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
#, fuzzy
msgid "deletion"
msgstr "删除"

#. mix-master:replacement
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "replacement"
msgstr "代替"

#. mix-master-dialog:rendering-header
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "What You See"
msgstr "所见即所得"

#. mix-master-dialog:html-header
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "HTML Source Code"
msgstr "HTML 源代码"

#. mix-master-dialog:title
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Remixer"
msgstr "Remixer"

#. mix-master-dialog:advanced-source-tab
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. mix-master-dialog:skeleton-header
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
#, fuzzy
msgid "What Your Browser Sees"
msgstr "您浏览器所看到的"

#. mix-master-dialog:basic-source-tab
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#. uproot-dialog:view-html
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "View HTML Source"
msgstr "查看 HTML 源代码"

#. uproot-dialog:html-source
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
#, fuzzy
msgid "Here's the HTML source code of your remix."
msgstr "这是您混搭的 HTML 源代码。"

#. uproot-dialog:publishing
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Publishing..."
msgstr "正在发布..."

#. uproot-dialog:success
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Here is the URL for your remix that anyone can view."
msgstr "这是您混搭后的URL，任何人都可查看。"

#. uproot-dialog:to-internet
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Publish To Internet"
msgstr "发布到互联网"

#. uproot-dialog:header
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Publish Your Remix"
msgstr "发布您的混搭"

#. uproot-dialog:intro
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "There are two ways you can publish your remix and share it with others."
msgstr "您有两种方法来发布您的混搭并与他人分享。"

#. uproot-dialog:error
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Sorry, an error occurred. Please try again later."
msgstr "抱歉，发生错误。请稍后重试。"

#. uproot-dialog:view-html-desc
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Grab the HTML source of your remix and publish it yourself."
msgstr "抓取您混搭后的 HTML 源代码，然后您自己发布它。"

#. uproot-dialog:to-internet-desc
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Instantly publish your remix to a URL that anyone can view."
msgstr "即时发布您的混搭，生成一个任何人都可查看的 URL。"

#. command-manager:cannot-undo-html
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "<span>Nothing left to undo!</span>"
msgstr "<span>没有什么可以撤销！</span>"

#. command-manager:redid
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Redid"
msgstr "已重做"

#. command-manager:executed
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Executed"
msgstr "已执行"

#. command-manager:cannot-redo-html
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "<span>Nothing left to redo!</span>"
msgstr "<span>没有什么可以重做！</span>"

#. command-manager:undid
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Undid"
msgstr "已撤销"

#. key-names:RIGHT
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "→"
msgstr "→"

#. key-names:UP
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "↑"
msgstr "↑"

#. key-names:DOWN
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "↓"
msgstr "↓"

#. key-names:DELETE-MacIntel
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "delete"
msgstr ""

#. key-names:ESC
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "esc"
msgstr ""

#. key-names:LEFT
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "←"
msgstr ""

#. key-names:DELETE
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "backspace"
msgstr ""

#. command-descriptions:quit
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Deactivate goggles"
msgstr "停用 Goggles"

#. command-descriptions:remix
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Replace/remix selected element"
msgstr "更换/混搭选定元素"

#. command-descriptions:help
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "This help reference"
msgstr "此帮助参考"

#. command-descriptions:css-quasimode
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
#, fuzzy
msgid "View/edit computed style of selected element"
msgstr "查看/编辑选定元素的样式计算结果"

#. command-descriptions:undo
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#. command-descriptions:dom-descend
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Descend to child element"
msgstr ""

#. command-descriptions:remove
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Remove selected element"
msgstr "移除选定元素"

#. command-descriptions:uproot
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Publish your remix"
msgstr "发布您的混搭"

#. command-descriptions:dom-ascend
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Ascend to parent element"
msgstr ""

#. command-descriptions:redo
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#. dialog-common:close
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. dialog-common:nevermind
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Nevermind"
msgstr ""

#. dialog-common:ok
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "Commit changes"
msgstr "确认更改"

#. dialog-common:product-name
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "X-Ray Goggles"
msgstr "X-Ray Goggles"

#. input:unload-blocked
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "You have made unsaved changes to this page."
msgstr "您在此页面还有未保存的更改。"

#. input:link-click-blocked
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid ""
"If you would like to follow that link, please deactivate the goggles "
"first by pressing ESC."
msgstr "如果您想跟随该链接，请先按 ESC 停用 Goggles。"

#. hud-overlay:and
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "and"
msgstr ""

#. hud-overlay:pointing-at
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "pointing at"
msgstr ""

#. hud-overlay:focused-intro
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "You are on a"
msgstr "您正位于"

#. hud-overlay:id
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "id"
msgstr "id"

#. hud-overlay:ancestor-intro
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "It is inside a"
msgstr "它是在"

#. hud-overlay:element
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "element"
msgstr ""

#. hud-overlay:default-html
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "<span>Web X-Ray Goggles activated! Press ESC to deactivate.</span>"
msgstr ""

#. hud-overlay:with
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "with"
msgstr ""

#. hud-overlay:class
#: /Users/atul/Documents/hackasaurus/webxray/static-files/strings.json:0
msgid "class"
msgstr ""
